我真心屌你老母龍門 d野衰撚到

破撚壞哂我幻想

乜撚野叫肥燶叉燒

乾撚過你老母個臭閪

唉 本身今日放假想食餐好

72蚊我都唔能介意

比碟咁既垃圾 無下次 歡迎護主狗插我

叫我

唔夠燶?

屌你老母十萬九千次呀我

谷撚住食緊碟垃圾

我個lunch咁就幻滅左

呢獲抵屌

邊能到肥？

個廚好能肥？

好似平時帶飯叮得太耐果D叉燒咁

70蚊叉燒飯蛋

72? 30就差唔多

龍門啲野出名垃圾都去食

南亞狗會話你係渣狗

黃店兄弟幫 $57成條饅魚

呢堆垃圾食落肚都覺折墮

食蛋同飯算鳩數

有正常野唔叫係要試伏野

其實不嬲龍門d叉燒都係好鳩
又凍又柴

所以我不嬲叫人食焗飯

真心一問

滑蛋叉燒究竟係：
1. 炒蛋+叉燒（樓主張圖）
2. 滑蛋汁+叉燒（類似滑蛋吉列豬扒果種）
3. 叉燒炒蛋（類似蝦仁炒蛋咁炒埋一堆）

$72太貴啦
$50就還可

樓豬你用左連登班龍粉呀？

真係叉燒無肥無燶真係唔好叫叉燒

btw 個蛋咁都叫滑蛋都幾好笑

3

打手準備屌你渣家軍

樓主走先

狗先食

真心無食開龍門
係荃灣幫櫬其他多
對上一次龍門係外賣紅豆西多 都ok

試到冇野好試咪食下
你老母臭閪真係貼錢買難受

睇落好香口

呢D叉燒應該拎去揚州炒飯

乜撚呀 之前用開新鮮番茄黎整茄汁焗飯 依家用茄膏難食到

渣家軍

屌你老母龍門幫左咁撚多手足，就一就啦

勁似燒肉鋪賣淨拎嚟餵狗食個啲

ust南亞狗入

打完J唔要和尚

上次食左果個焗豬 佢啲汁幾撚好食喎

老實講幫襯龍門預左啦

邊撚到有滑蛋

大把on9爭住去課金

UST南亞狗縮咗入張俊傑老母個閪到？

真野唔好講

有光榮唔食食龍門

72蚊

69咁樣又真係過份

個蛋都唔合格啦
老撚到

f

睇相就知渣哥

龍門打手呢

某打手：10/10

「唉 本身今日放假想食餐好」
咁做乜去龍門打手都唔敢話可以係龍門食餐好啦，樓豬是咪on9

72？

柴撚到

召喚南亞狗

抵屌 咁撚差既質素

咁你咪叫佢換囉

咩汁

蝻牙打手日日食

呢個價錢應該要俾多半條叉先係喎

龍門今次抵屌，不過佢d叉燒不嬲垃圾

日日有相咋

樓主係渣狗？

屯門個間執左之後 已經冇再幫襯

3 頁都唔見南亞狗 拎埋龍門d野食上山去拜全家呀？

$39都唔會食 食得龍門就預左難食啦

可以換

炒蛋瘦叉飯黎

呢個真

屌你唔早講

樓主係 victim
而加係龍門覺得碟嘢冇問題
出比樓主食

要換嘢食呢樣野
本身就好高風險

除非比錯嘢食 都唔會夠膽換
廚房佬唔憤氣做咗啲咩點算

下次見到咁 叫阿姐換啦 唔洗硬食

五毛又想分化
拉

食緊龍門就見到呢個po

樓主渣狗五毛嚟 一定係

拜緊你老母

只食咖哩
其他不了

應該食過龍門既人大部分都中過佢d叉燒伏

叫老闆改善啦
依個真係0/10

食辣妹子穩陣

樓主走先
連登唔俾講龍門壞話

飲食呢家野我唔會麻煩佢地
me淆底
好既一餐 唔好既又一餐
最多上黎屌+冇下次

芝士汁都正

+1

叫UST南亞仔幫你含一次補鑊

今日有羊腩煲 做乜唔食呢個

咁多人屌點解佢來貨仲要咁能樣

知道質素係咁仲要咁能貴

好似比人欺騙左咁

好似係洋蔥汁 但佢有陣好香既味唔知乜味黎

我會食龍門早餐同下午茶
以前啲扒餐都ok

仲未有人入嚟五毛pr分化黑警

食垃圾

點解d屌黃店難食po次次都係食到碟野溶溶爛爛先影

擺能左兩晚先拎出黎個啲狗肉出油叉燒

食龍門你預有幾好食呀，樓主你渣狗嚟？

分化撚 block!

點解唔同佢地反映咗先

咩事

唔撚食點知難食呀ON9

仆街
屌左d呀姐成半年啦
做野慢冇系統on99冇記性口音唔正
佢地到今日仲係度呀

你上黎屌已經係死罪

間間餐廳定義唔同 滑蛋XX
有D會係 滑蛋汁
有D會係 炒滑蛋
所以我食親滑蛋都會問左先

成間鋪唔算好多伏野但係你呢個一定係其中一個
多謝樓主中伏以後唔使叫呢個

而家都有

屌

召喚ust蝻亞狗

你都ON9
你真係去食都做下功課
搵晒條仆街USB南亞閪果D相出黎
佢果d相d似多撚過你成碟野

我咪就係渣家軍囉
搵我有事？

D呀姐肯撚定答你

係咁架wor全部都係咁架
正常架

講咗幾多次龍門難食過屎,個老細又閪
送錢都唔幫襯

牛肉飯我個人來講都小伏
仲要近排轉左Menu由56加到69
呢個轉變我係龍粉都唔撚明
啲牛肉多係多但係冇味
樓主未試過唔好試

對比之下仲火 72$食叉燒 57饅魚， 仲要係乾叉

傻閪咪食黃店囉

散叫焗飯啦
千祈唔好叫午餐
有得自由配答之餘唔洗食條閪菜仲平幾蚊

去時代啦 龍門D野食真係好垃圾

咁都收人72...

根本樣樣都係伏,傻閪先去食

呀姐巧咽就算啦
不過落order真係有d問題
上次呀姐落錯單同埋比錯我碟野隔離枱，不過個呀姐都叫有禮貌

UST南五毛出嚟未？

依家仲有冇唔好食唔收錢

食開辣妹子

收皮啦
唔幫襯咪撚攻擊人

個老細咁撚閪,有撚後生仔同佢打工咩

呢兜係差啲，不過佢啲野平均計其實好食過普通茶記，宜家成個set拉到上69係有啲貴我諗街坊客已經唔會入去，唔知老闆諗咩

條友係咁
佢會話全世界都係垃圾，得蕭生開嘅餐廳好食

而家龍門要72蚊

點解講左咁多次 食龍門同食屎一樣 都有人要沖入去食屎

fat fat

而家啲午餐真係好貴，以前係55咋

pull

點解你唔即時反映叫佢換比你？

a餐好似抵屌啲

清唔驚廚房佬加料？

龍門班廚本身都求撚其啦,有分別咩

食屎啦
冇野做係度鳩流流
鐘意做先做唔想做就扮睇唔到
有幾次明明廚房有野隊出黎個呀姐即刻走開扮睇唔到
我舉曬手叫野食又扮睇唔到
叫佢寫佢又得得得

銅鑼灣店呀屌你個閪

好多謝老闆張生又幫手足又剩，不過你真係搞好自己餐廳先啦

大把死忠口講支持

光榮冰室 滑蛋叉燒世一

b餐頹飯賣69真係傻仔冇腦先去食

有屎

龍門老闆都頂唔順龍門d野食

正常應該屌A餐

咩有屎

依間又污糟，又係黑店黎

冇預你叫B,C餐
所以比屎你食

72蚊,HAHAHA

唔好激佢啦

佢啲食材出名放屎坑

做乜事

連登唯一燒山打手

b餐正常，c餐先係垃圾

咁b,c餐既存在有咩意思？

呢條片都仲未有米之連
有左米之連餐好左好多

冇預你叫,裝飾黎

我真係唔係好明
既然佢係網上屌到咁樣
出聲講句想換過碟都唔係好過份姐?
無出過聲屌到好似比人輪姦咁

拎啲咁嘅貨出黎hea 支持者

唔驚你加料咩

樓主p圖，結案！

轉場去食時代啦72蚊

我自己都有幫襯燒山
有d都真係幾好食
但無啦啦攻擊人同渣狗有咩分別

龍門唔好去荃灣，要去尖沙咀

燒山好食

條友假膠

食屎

睇過.....
呢D咪係燒味鋪廿蚊都唔洗係乾爭爭叉燒?

Ust南亞仔：比食龍門d傻西水魚食

都話換野高風險

隔夜叉

其實點解荃灣咁垃圾
係咪比老闆放棄左啦

燒味鋪廿蚊都唔會黑色啦

佢祖上南亞人唔食得豬肉的

錫克教 可以

呢啲係用黎炒星洲炒米 點會係呢碟飯出現

良心價

你係咪嗌咗瘦叉

因為你係分化撚！！！！！

其實燶叉只可以做燶邊叉燒
佢依家係成撚嚿都燶，唔乾就假

UST蝻又扮睇唔到

張生回應下啦要

睇過.....
呢D咪係垃圾燒味鋪廿蚊都唔洗既乾爭爭叉燒?

屌你，裝飾，笑到賓周痛

龍迷:叫B,C係你錯

UST南亞話你做乜唔叫羊腩煲呀
叫呢個係你問題

茶記叉燒有邊間唔係隔夜

上面講左了

七十蚊食垃圾 食其他黃店好過啦

我都食緊茶餐還可以 你fb 搵張俊傑佢會退錢比你 巴打唔好嬲

咁貴既

陰公，樓主咁就做咗渣家軍一員

連登仔：燶先好食，你識閪食咩渣渣軍

3

利申: 有食過呢款
但同樓主唔同

我食嘅係type 3

評分： 10/10
評分： 10/10
評分： 10/10
評分： 10/10
評分： 10/10
評分： 10/10
評分： 10/10
評分： 10/10
評分： 10/10
評分： 10/10
評分： 10/10
評分： 10/10
評分： 10/10
評分： 10/10
評分： 10/10

補充: 講緊龍門食嘅

連曼頭,係咁上下啦

所謂肥燶叉燒咪即係拎D2手叉燒去炸爐炸
hea到仆街

呢度好多打手㗎

正想問係咪荃灣店
食過兩次都係伏
尖咀正常好多

你自己揀錯餐關人咩事

你食番元氣算吧啦

茶記多數係出3， 出1同2都會少少唔開心

A餐係咪之前啲pack賣唔晒 宜家變左做lunch

樓主訓左幾耐

去邊度出街食有問題都要換架啦
邊有得咩高唔高風險

70蚊碟狗飯，真係矜貴

我屌你老母啦，屌龍門，龍門黃店之首啊，係咪鬥黃分化同路人先

你要問下班開山鼻祖龍毛

過左呢條片之後
好左好多

講真 2019年6月前 咁啱食過2次
真係難食到仆街 唔知佢點係銅鑼灣生存

依家改善左啦

撐唔落...

成日有人屌渣哥貴
睇黎不相伯仲

我係龍門食嘅係出3
啲叉燒正常啲㗎

但都要屌嘅 水準咁不一

條友真係ON9仔黎

$72

呢個咩combo

我都係Type 3
月頭食過一次咁大把 係荃灣

Lunch 50蚊

中伏抵死架,唔係南牙指定餐

但龍門真心好食 $72 係值得嘅

上網睇＄80 ？

你唔講
我真係唔知係叉燒

70蚊食呢啲垃圾，咁多黃店唔食

公道啲講 賣貴啲 啲錢最後都係落返去手足到
所以賣貴少少好正常姐

好食???食開屎?

你想我點樣

你自己揀錯分店食呀 你on9

你自己揀錯餐食呀 你on9

你無叫收銀free返比你呀 你on9

唔啱食仲有賣百幾蚊既蛋卷，西多士，羊腩煲
任君選擇

今朝先俾光榮個沙牛麵伏左
有朕怪味🤢🤢🤢
秒速追到龍門

個老細要好撚閪先講得出呢D說話

UST 南亞狗呢

先利申
唔係任何一邊陣營嘅粉絲
只講事實
近期去龍門食嘅早餐
叉燒麵⋯叉燒唔算得上特別好食
但唔係差嘅

去左搵張生

食個茶記都要由荃灣出尖咀

你食荃灣果間中伏就抵撚死啦

呢個抵屌喎

呢間好野平得來有質素同新意
有班人有貼文宣真黃店唔去係要日日吹D出名難食既我真係唔明

樓主渣狗嚟 比錢去抹黑龍門

朋友 食唔食咖哩

哇惡撚到

笑撚死

點解要食光榮

收皮啦波台狗 人地叫南亞仔 你地就真係狗啦 成撚日放負 分化 打稻草人 垃撚圾 拉低成個連登質素

所謂肥燶叉只係拎D二手叉燒去炸爐翻炸

去FB, SEND 比佢老闆, 小鳩佢.

滑蛋... 好滑.... 滑到柴皮

出咗一段時間

可能陣怪味係屎味

痴L線公司黎

咁樣72

正皮支持樓主

再咁落去 連登離淪陷不遠了 分化 滲透愈來愈多

我次次想食呢type
出黎係其他野真係屌出聲

72 好抵㗎啦 黃店支持吓啦

佢想食茶記定想食龍門先

黃店黎架
比屎你都要食啦
on9仔
你估真係做善事呀 屌你老母
唔撚洗揾食咩

好波

食水好深 轉場時代啦

一堆人入黎笑樓主叫錯野 一向係咁 而唔係龍門錯

多謝支持黃店

上蘋果執正嗰排係好左
而家又愈來愈差，不過都比大執前好嘅...

依句真 樓豬唔揀羊腩煲擺明係樓豬問題

呢排都正路

肥燶叉

上次食焗飯啲飯濕撚到仆街，但嗰料係足嘅

我覺得龍門可能集中打皇牌餐，忽略左其他餐？

樓豬渣家軍confirmed
分化，pr，拉

就係食米芝蓮餐
送餐湯嗰排係唔差嘅

呢家佢將米之蓮放咗入呢個menu

我老母成日去食常餐嗰啲 又冇乜特別

叉燒碎

真心覺得光榮仲好食

咁可能剩係荃灣店7

可惜係黑店

等睇user咩事

又話改善咗好多?

閪杰會撚揼錢改善咩,白痴仔先信班龍衛兵

又一個食屎

似乎係

早幾日銅記個間，食佢個米芝蓮咖喱腩好唔掂，咖哩汁完全唔夠味，勁淡，唔知咩黎。牛腩好韌，咬唔到，大快活都好過佢

希望佢真係會改善下，唔想見到一間咁黃既執笠

個別例子

龍粉：樓主渣家軍 拉

你走先

PR改善左好多

張生：攞嚟呃鳩你
龍粉：你叫你on9

龍門啲cfu夠膽死見多人食就都煮難食啲你夠膽講換嘢？？

哇，呢個好吸引

真心我上次食個公仔麵，無味

啲龍門打手唔敢正面回應

龍粉話你叫呢個餐你on9啊

即係承認緊龍門真係難食

啲打手好廢

就算普通茶記黎講
70蚊叉飯都貴啦

樓主準備被渣狗啦

豬肉乾飯

你係咪渣狗黎架

我都食咗幾好食
不過我鐘意佢地嘅焗飯多啲

柴皮叉燒，慘過食樹皮

兄弟幫勁高質
龍門係比龍衞兵食

一打唔洗找
等ching下次去食再報告

係黃店就算啦，72當幫下手足

意見接受 態度照舊
fatfat

樓豬係渣家軍
批鬥黃店

藍店正好多，又平又好味，你啲黃屍食開屎，又要食又要屌

唔反龍門 但兄弟幫個蔥油雞飯cls

72
燒味飯30都唔洗
再比多30買杯靚珍珠奶茶都得

龍門認衰仔！！保證黎緊d燒味一定係最靚！！

72蚊算唔算幫襯已經做慈善
我去街市買個同樣飯30幾蚊都靚過佢

做PR做到樓主咁低質
唔怪知得食個70蚊飯都叫哂救命

大大塊

我諗樓豬一心72蚊食靚叉燒 點知成pat屎咁

一出完post無耐就係fb落tag 你重話唔係有pr
得閒請堆垃圾pr不如掉d改善下食物啦

唔係話難食任換咩？

利申：冇食過

太肥

張生出咗post回應了

同價錢 有羊腩煲唔簡 走去簡肥差 睇黎樓主都係傻西黎

72蚊交D咁嘅貨，退貨啦仲食

你就真係傻西喇

狗飯就不了

街市熟食中心水平

70蚊

下午茶食下算啦炸俾西多冇死人

有冇人咁on9,明知係屎仲走去食

成成
龍門認衰仔！！保證黎緊d燒味一定係最靚！！

係

啲叉燒乾到木乃伊咁

食物質素差, 留唔住客, 就自然無人幫襯
支持樓主, 再無改善唔應該再食

得佢一間黃店咩

食翠華好過
好食五十倍

2年都黎啦,仲期待閪杰有改善,無野呀

龍門專門俾柴頭後生仔女食，博唔敢出聲

咁咪唔好食囉, 無人逼你期待, 都無人逼你去食

咁撚難食都仲要,擺明弱智架啦,閪杰驚鳩你咩

同意
食返翠華好過

大把小店老細好好人,點解要幫襯閪杰

都唔會黑色

邊有人會翻炸叉燒咁On9

。。。。。

想食餐好但係又去龍門

食開屎,想食屎咪去龍門囉

有咁多正常嘢唔食，係要食黃色屎。你話美心/元氣係藍店唔食，但人地最少提供正常食材。做人做狗自已揀。

利申：食美心支持本地公司

都幾貴，根本唔駛特登幫黃店，只需要唔幫襯藍店，除此之外，邊到啱食食邊到

換做其他茶記
比人笑你on9啦 72食垃圾

好食過普通茶記？
求期一間茶記都有鑊氣過佢
邊似得龍門剩係識煎熟啲急凍扒
再加多少少味精汁
咁就收你幾十
完全唔需要有廚師咁濟

係撚叫廚咩
就咁開啲汁
煎熟啲急凍扒就叫廚？

痴撚線

72蚊食撚左屎

包油菜架
其實好撚抵

人西出現了

生左三個弱智仔未？

hi人西
人西艷照，大家慎入

連大肚果張都無
Fail

可能流產

做得陰質野多
幫中共打工

幾時返你個Beijing home?
希望你2個仔冇屎忽 快啲死全家

我冇加密

今次有加密

南亞狗：俾多次機會龍門啦，佢地呢排好食左好多

人閪會員？

踩龍門就一定係人西/渣家軍/藍屍
龍門fans係咪只識咁樣？

失憶？

國難五金要人! 用20 個口罩換某人既個人資料

#3 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

樓上大把人都屌龍門啦
又個個藍屍人西啊？
做好食物出品 咁咪無人有藉口屌你難食囉

我問你係咪人閪會員咋啵
使唔使起哂鋼？ 人閪會員好失禮你呀？

咁你又係龍門打手？
次次龍門啲post都見到你既？
張生點解請著你兩個倒米既？

大家咁話啦 次次龍門啲post都見到你係咁屌
我都想做打手 呢排唔係好夠使

今次唔撐龍門 D叉燒的確唔太好。希望佢地會改善。

抽幾句水叫係咁屌
南亞仔出咁多post又係咪護主犬？

你係咪人閪會員遮？
係就係 唔係就唔係啦
Spin開話題都冇用架啵

無睇好耐啦戇鳩
繼續幫龍門做打手啦，老細最近交唔到租啊

係咪個group執咗冇得睇咋柒頭
緊係啦 你估龍門有紅資撐腰咩

緊係啦 龍門咪富臨囉
咪當人on9啦龍衛兵

屌你老母死返去睇肛交吻啦你

抵你死啦 仲食龍門

抵死，2021仲食龍門

岀街食飯老閪都唔打回頭啦

一陣變咸魚雞粒叉飯

我之前同fd食
佢選叉蛋飯
d叉都難食到

其實幾個月前叉燒已經係咁
但一直無人屌咪無人理
仲有69就咪撚食呢個餐啦

屌你老母69$？
街市買廿蚊燒味飯好撚過佢好多

龍毛成日開post講尻人地30幾蚊1個早餐貴
轉個頭又話一碟50蚊茶記飯賣72蚊抵

叉燒乾？

50蚊大把選擇，洗鬼食龍門

叉蛋飯其實好難整得難食

本身今日放假想食餐好
72蚊我都唔能介意

72蚊想食餐好?

曾經高登都有個類似嘅post
啲username接龍

翻炸扮燶叉嘛
閪杰淨係諗埋晒D鳩屎野

受屌

「圖片僅供參考，請以實物為準」

屌 識唔識接架
應該係

做乜

閪杰又係度昆人,真係仆街

要搵人挑戰下荃灣店肥叉

link?

嘩 差好柒遠

睇到個道歉post1日先見到原post
BTW
呢個真係幾正喎

想食好野但揀龍門本身就錯到仆佳
人地定位只係普通茶記
佢水準有唔穩定係真
但你用諗住食好野既期望入去
有邊間茶記可以咁易滿足到你

利申，早幾日食四季個叉蛋飯都60幾
一樣麻麻但預左

成隻米奇老鼠個老母咁

係，屌緊你老田

咁要收人70蚊

依個真係唔錯

好正

咁都correspond到

街市33仲正，自己煮咁解

$57 包埋杯凍飲 有人煮埋況埋 冇得輸啦

個質素咁差但仲有二百幾個連登仔死撐負皮樓主，成班都臥薪嚐膽等食屎

不過翠華係藍
btw翠華用料幾乎係全行最好
但近幾年做得越黎越差

應該係似滑蛋牛肉飯，有少少透明果隻滑蛋汁下麻
3果種應該叫返叉燒炒蛋飯，好多時加韭黃就韭黃叉燒炒蛋飯
1就好少見，如果改名應該叉燒拼炒蛋/炒滑蛋

龍門唔係condom

張相影到閪咁靚 比d瘦乾叉燒你班仆街食

成鳩日話做好本業 屌 繼續賣富撚盤菜啦

D人問佢邊度整d糕 繼續逃避啦 終有一日有人識穿呢條閪佬既面目

個期興邊個就痴埋邊個度 出埋d狗閪招係度扮幫妹妹仔 賣盤菜分佣比妹妹仔咁撚柒out既橋你都出得到
為左銷量真係無所不用其極 成閪日放人上枱 唔好咁狗啦

出張相就叫受屌做好本業啦 仚家產 你個米豬蓮大廚死左去邊係咪錢銀糾紛呀又

渣哥同龍門都係比狗食

人哋上次只係友情相助

啱啱先同女友講想一陣試下，fb出個餐牌出嚟肥燶叉要加10蚊會唔會離譜咗少少，79蚊食個雙拼飯

得啦南亞仔 加多十蚊食瘦乾叉燒飯啦

以前連登做打手比人屌到走
你老母閪做撚左咁耐龍門打手仲日日係度
你個良心老闆比左幾錢你mon po
痴邊個死邊個呢個濕鳩老細
有幾撚多內幕野唔好話爆大獲啦
再覆我就爆你老母閪
廚房佬比人打個次比人搞？ 實情呢 笑撚死人呀
出po拎光環？ 成鳩日做陰濕野
叫良心老闆比心機啦 良心價

屌佢老母
冇睇一排架啦
屌鳩你但你pr做番好都無所謂
都已經唔撚理你

e家睇番呢個餐牌 好撚肉酸
咁都要加 10蚊
pr做得幾好都冇撚用啦
成件事好反感

寧願你改左個餐牌佢啦好嘛

反而想知第一個古法羊腩煲係咩樣，有幾多份量

有關龍門冰室 分化撚問題 呢個世界好撚多港豬 係 我係話撚緊你

Marco 囝

6-8舊咁上上

好唔好食